蕭生咁夜仲出片...好有心！

早d訓保重身體好過啦

老人家仲咁夜訓

我都認你個燒山頭號fans

btw冇負面意思

好開心
蕭生終於贏到陶傑
陶傑仲話險勝
有排鞭

台灣準備好似日本咁脫亞入歐了

但都係洗唔到底, 依然係燈神

係，各位網友

區選 台選 英選中晒洗晒底啦

蕭生比既貼士燈既多, d人係買佢相反，今次屎忽撞棍比佢中左

聽日爺爺仲要同個哈佛博士藍屍辯論嫁

話晒國際名校 頂唔頂得住嫁

ok多謝大家

夜晚出姐
根本一早拍定
你睇個天色

只要燈自己聽日輸九條街, 咁就惦個碌蔗

加油

我留意左佢屋企好耐
點解咁乾淨
每個鍾有人清潔？

應該好難打咁短時間準備

對面有心既話可以3個月做準備

踢得館都準備充足

咪好似上次華記正撚樣咁

今次直播 對面做晒準備

華記點同哈佛呀

有錢請工人有咩咁奇

咁都真係幾有錢下 特登請人每個鍾清潔

樓主係mark仔？